Admin幾時bam JR?

JR垃圾五毛狗 呢家啲五毛狗開始反咬時事台啲人 同北韓一撚樣

JR快啲入嚟同Admin吠兩聲啦 正契弟

北韓有五毛狗?

隻五毛咁踴躍開post
bam 咗咪冇廣告費囉

言論自由？

五毛狗無資格有任何人權

豬閪五毛JR 全家生性病

支那人是需要管的.jpg